全部同我入嚟

首先
不分化 兄弟爬山 各有各做
第一個問題
宜家每日集會最後都會有人俾人拉
每次出嚟前線就少幾個反觀啲狗冇人受傷
之前有手足提過嘅兩星期先一次衝突嘅戰術係咪唔可行?
有人提到唔係前線想衝突 而係啲狗發癲
咁和理非回合個個星期早少少散水 下個星期先衝突
多一星期嘅文宣時間會否效果更好?
最近太多對抗搞到失哂焦
第二
遊擊嘅目的唔係要消遣敵人嘅體力?
要係敵人嚟到之前散水再打另一個地方
點解好似又變左會定點對抗咁?

前線兄弟唔多 少一個就冇一個 我地要珍惜每一位前線手足
各位軍師請冷靜討論 前線有前線想法 大家要溝通互相理解勿亂屌
香港加油

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

自推十次

推唔到上去